投票!! 經濟通x晴報 香港應否就反蒙面法立法

你每噤入去就彈一次廣告
晴報真係多謝晒你
而且個投票可以投完又投 毫無公信力
如果要用呢啲時間嘅
咁不如將呢啲時間投放喺一啲聯署仲好

如果要投嘅可以用ad block先投